一人一個成世人最型嘅時候

我講先
Speaking 4個一組3個一句都唔撚講自己講咗十幾分鐘
全場呆撚囇

做暑期功課喇樓主

當年入U，cu hku ust 任揀

游得快過其它精子

當年去poly 個reg day, 身邊十鳩幾甘條女圍著自己。

小學硬筆書法季軍

陸運會千五米金牌

比賽本身第一名但係大會出錯變撚咗第二，俾冠軍嗰隊串，係到拎個盃當水杯飲水，結果佢哋最後要拎翻個獎杯返嚟比返我哋，屌你老母成個傻系咁就行埋一邊去玩腳指啦on9仔

做緊

系你老母

冇呀

閪

喺仇家面前屌佢老婆